絲打入 一人一個暖男既行為O:-)

我先
係你去廁所果陣 買曖飲比你 等你出到嚟有得飲

暖你老母咩
同中國狗拍拖啦你

暖你老母咩
縱壞哂班女

個身體係暖既

暖你老母暖 廢閪睇泡菜劇睇撚壞腦 以為現實都係咁
假架 屌你老母

靚仔做乜都暖架啦
此post 已完

錢
💍
💎

又唔撚見有暖女 屌你老母

怪唔得你地溝唔到女

收皮啦屌你老母
我屋企隻生滋狗都有尊嚴過你啊暖男

做兵就做兵啦暖你老母

講得好呀ching

靚仔 = 暖男